[脫歐之戰] 圍警總後戰略部署

之前有個po講脫歐之戰可以睇下

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

今次中間派被影響到既係CCTVB，你睇番RTHK32同埋NOW，示威者係讓左條路出黎，係d狗唔開門

脫歐之戰有個位講得好岩
1/3 反對派
1/3 支持派
1/3 中間遊離派

反對同支持派不論你點搞都係鐵票，你搞唔到佢，唔會因為一兩單新聞就逆轉，所謂民意被逆轉既族群就係中間遊離派

而呢種派別，佢地係不問世事，喜愛玩樂，打卡非常容易受別人影響

套戲入面用得最成功既大戰略係，要影響呢類族群就係用情感（emotional)，不能用理性，佢地都唔中意諗野，你同佢地講理性，道理有咩用所以講既野係假都唔緊要，佢地照單全收，佢地係識諗野既話就唔會成為中間派

由此，如何去表達一件事情就好重要CCTVB用煽情方法，將警犬當係受害者角色，希望中間派同情，我地就要逆轉！

1。 唔係我地唔開路啊，係佢地唔開門炸

2。 我地係手無寸鐵既市民，但班警察起入面涼冷氣，都唔肯出黎傾，出面成三十幾度啊，仲抖住人工望住我地受苦

3。仲有啊，你諗下徹回咪大家無事囉，一哥都咁講（雖然佢無咁講，但套戲教你真真假假d人唔concern，都逼到佢地分化，一哥最終又要出黎講野，一講野又分）

4。 長輩圖，youtube 長輩片，唔洗講啦？

5。 Lost focus

起一d對方根本贏硬既主場同佢地打就係送頭，要引佢地入不知不覺間入去死地，盡量避免起佢地贏既位同佢地打 from 孫子兵法-九地篇

一講示威者擲磚，我地就講番警察用左過度武力

警總外建議，播一哥同佢地割席既片，有無得諗？

國際特赦組織重申：警方做法有違國際標準 要求成立獨立調查委員會

佢地話示威者挑釁，咁我地就播番黑警講屌你老母同舉中指

我地已經有巴打做緊野

然而，中間遊離派就係一個極易受到煽動既族群，而CCTVB 就係不論你點做佢都一定會煽動，點樣反擊暫時就列左呢幾點

社會上面一路強調既逆轉民意只係一班唔經大腦諗野，容易受感情，情感影響既中立派，所以點樣表達到一件事，令到風向往我地呢邊先係重點，每件事係睇你點去表達多於話件事係岩定錯

文宣做得好，錯都可以變成岩，岩都變成錯

所以隔離有個PO做故仔係做得非常岩

認同請分享

推

幫推

問題係冇腦人士都係睇黨媒
人地既優勢係度,
當然, 唔可以犯大錯
圍警總唔好再搞啦, 一錯就清袋
群眾既野, 唔知邊個癲起上黎, 或者啲混入黎搞事既衝左入去警總, 比政府告你搶軍火你就仆街

去探一哥😏

分化藍絲 逆向洗腦文宣行動!

反送中長輩圖製作技巧分析

街站播片好過派傳單，班師奶廢老根本就睇唔明/睇唔會睇，點解cctvb咁洗腦係因為佢易入口，有畫面唔洗自己思考。

呢樣好重要

大家休息下，涼下冷氣， 返屋企了解下阿拉伯之春，茉莉花革命，埃及二次革命，橙色革命，睇下有冇咩啟發

問題依家我地無攻入去，更加無搶咩軍火首先你要認定左1/3 係無得改變，今日你唔圍警總，圍稅局，，圍政總，圍立法會，一樣俾黨媒話你非法侵佔，佢地總有好多唔同藉口去做新聞，我地focus 既唔再係對與錯，而係煽情

另外，衝入去係一定唔得，衝入去即刻起法律層面終身監禁，呢點相信在場巴打都知道，更加會睇住其他人唔俾佢衝

依家就要將發生左既事，化妝化到佢靚一靚，班中間派就受落，所以長輩圖同d煽情故仔不論岩定錯都可以出（最好梗係岩嫁啦）

跟住睇對家出咩招，我地都跟住抄，反正中間派都係唔用腦，大量資料進入中間派腦海分析唔到，佢地咪confused，兩邊都唔撐，咁係最好，我得唔到既野，你都唔洗旨意得到

同意
但係條片要整得好 而且不能太長

唔係好關中立1/3事
不過可以去各大藍絲page指責D廢老係假黃ac
支持調查警察嘅就話佢地槍口唔一致對外, 問係咪收咗外國錢
反對嘅就話包庇白人警司, 都係收咗外國錢
令佢地開始玩捉鬼遊戲
以其人之道還自其人之身

岩嫁啦炸鳩佢地個Facebook

唔係個個都咁理智明白呢樣野, 或者係有人混左入去故意引某啲唔係咁理智既朋友犯錯, 呢個錯係入晒全部人數之餘, 係一鋪清袋, 老共大條道理全力鎮壓, 下個5年都唔會有
圍其他我冇意見, 警總太高危

2百萬人嘅已經成功引起中間派嘅注意，一定要把握機會

Push

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

有道理，推